沙田行人隧道現反修例標語 老翁疑塗鴉遇查 涉用腳踢傷男警被捕

同一單

沙田老翁行人隧道塗鴉遇查 涉用腳踢傷男警被捕

2021-04-14 22:58

今日（14日）下午近6時，警員巡經沙田大涌橋路及沙田圍路交界一行人隧道時，發現一名老翁在塗鴉，遂上前截查。其間該名老翁突然情緒激動，並懷疑以腳襲擊一名男警員，人員其後將他制服。經初步調查，該名79歲姓袁老翁涉嫌襲警及刑事毁壞被捕。案件交由沙田警區刑事調查隊第八隊跟進。男警員腳受傷，清醒被送往威爾斯親王醫院治理。

沙田行人隧道現反修例標語 暫列求警協助處理

04月14日(三) 14:31

沙田一行人隧道被人寫上反修例標語字句。今晨(14日)11時07分，警方接獲市民報案，指大涌橋路近河畔花園對開一處行人隧道內，牆壁被人以筆寫上多句字句，內容包括反修例運動中「手足加油」等口號、以及指摘武漢肺炎疫情起源等。警員到場調查，將事件暫列求警協助處理。

港共官員全炸死

黑警死全家

咁老仲咁勇武

唉，屌

推

79歲

伯伯

比個79歲老野打傷 有冇d廉恥

屌老人手足

反修例......標語,,,?

因為京師入面嗰個皇帝覺得係，就係
天子殺人唔需要理由

黑警擺明又老屈

中共無自由呢兩個字 咪係反修例標語

死黑警

一單二點幾寫左字 阿伯係差唔多十一點定係阿伯係搽左反共d字 點知比狗咬

阿伯六點幾

邊個話廢老一定係藍?

拉左打一身 作口供睇吓告唔告得入 反正冇後果

係警署再襲警多數入到